全部機取消， 留係到做咩

你話我係鬼都咁講

留係到既價值等於零

仲衰過去沙田新城市